濕疹真係好難頂⋯⋯

我女朋友e排開始濕疹勁左，唔止手，仲連面都開始有，成日話好痕好痕，買左好多野比佢都無用仲係好痕，所以我就諗住同佢戒口，但濕疹好似乜都唔食得（豬，牛，雞，羊都唔得），所以想問下出街食同屋企食嘅話食咩最好？

出街好似真係無選擇⋯⋯

冇，去睇醫生，唔需要戒口

有睇中醫，但想同佢戒下口快啲好返咁姐

之前睇西醫 食完d藥勁暈勁辛苦

塊面無啦啦紅左真係好難頂

西醫始終治標唔治本

係呀晚晚同我講好痕我都唔知做得啲咩

3個月冇番發

咪係，快d睇西醫啦，下下巫醫死得人多

試下隻day long repair 。 貴就貴啲，但修復力強。
加埋食西藥止㾗。

低級少少有curel乳液。
濕疹係燒錢病，買平少少嘅乳液都慘。

驗血，驗出對咩敏感就唔好食
情況一定會比依家係咪都戒口好好多

咁請問大家濕疹出街食咩可以? 好似咩都對濕疹唔好⋯⋯

雪菜肉絲米

咁咪有肉

所以真係好難

其實係咪要早訓

其實每個人都唔同，要確實知道就要驗血睇下邊樣野刺激到你既身體引發濕疹
濕疹唔係話個個都一樣唔食得牛啊海鮮咁，中醫叫你戒口話依d野食會發，其實只係因為依類野食係比較常見既致敏源，點都會中
我對雞蛋雞肉酵母敏感，睇中醫叫我戒曬所有蝦蟹牛之類既都無用，因為我既致敏源並唔常見，根本唔係中醫所謂會發既食物，所以真係要驗血同自己留意先知，你明唔明啊？

建議你睇黃錫明，早睇早着，睇完藥用完可以加藥(只收藥錢)
小心醫生脾氣
利申：濕疹勁到辭左餐廳份工

原來係咁⋯⋯唔該巴打

我有幾個朋友都係勁到皮膚又黑又紅⋯⋯好擔心佢都會咁

試下轉用手工皂同埋戒口

我最近都有依個問題 上網google翻啲post睇翻以前有舊登同連登仔推介用死海海鹽黎醫 我依排都買左 有啲效用

(濕疹jj)有咩可以減輕濕疹

LIHKG @ Android

用手黎揉類固醇係咪好笨柒?? 我用黎揉身同腳 但我隻手無 用手揉完即刻洗

類固醇係最有效但最大反效果架巴打！唔好用太多

其實係點沖？姐係搵盤熱水之後開稀佢？

有用過手工嘅野但可惜佢用完之後紅腫⋯⋯

呢幾個月個嘴濕疹 keep住睇西醫食藥查類固醇。
我都知治標唔治本，但唔咁做根本返唔到工見人

建議樓主可以中西雙管齊下

我濕疹左20年
越大越嚴重
千萬唔好用類固醇
冇錯 用完會好番
但我可以話你知
復發既話 一次比一次嚴重
我都係今年爆到全身都有
去左驗血 發現連西瓜都敏感
我用緊食療去控制（停用仼何藥物）
用左半年時間得番腳同手既關節位
建議你女朋友要多菜少肉
多食魚 每朝空肚一杯蘋果啤梨汁
大約半個月會見到效果
同埋可以買益生菌食 記得唔好買粉狀（未到腸已經俾個胃磨死哂）

我有濕疹左4年 背脊 係今個星期先試下用
啲傷口永遠唔埋口 一出汗就r 唔搽真係好難頂
用緊第五級類固醇 搽到佢係皮膚透明

我有濕疹差唔多10年 一開頭又痕又成日出又紅又甩皮
睇幾個醫生又無用
之後到早幾年開始唔理佢, 就發覺佢自己會好. 一時時出黎同你打招扶 好似變左共同體咁

盡可能戒左佢啦巴打

係呀所以我都想比我女朋友用咁多 驚佢一爆就仆街

多謝你嘅意見

嘩皮膚會搽到咁薄？ 巴打真係數好再咁啦 難頂都盡量唔好用咁多，之後嘅日子先係真正嘅挑戰

咁疲都可以理唔到？ 佢係痕到訓都會自己係到r，真係好灰心又心痛

痕

死海鹽。但要有恆心日日用。可以止到少少痕同退紅

我之前面都有濕疹。因為喺眼隔離醫生藥膏都唔敢開俾我搽。最後搽馬油好返。洗面搽面的野要盡量簡單

有人同我講過話純橄欖油皂都可以舒緩到濕疹，但我自己未試過

濕疹要做返好d保濕。一太乾就會好痕。凡士林，aqueous cream，馬油記得搽返足。

天氣又開始熱記得抹汗保持乾爽。如果唔係只係不停番返。

濕疹真係好難頂呀。我r到成隻手損晒流晒血。

最嚴重嗰時都係冇辦法要靠類固醇。而家都大致上好番晒但不定時都會番發

我冇戒過口

多謝巴打嘅意見 共勉之

未必戒口，好多時都係太熱、出汗然後又乾先會出，簡單而言太濕太乾都會出，夏天記得開冷氣，冬天記得開濕氣，痕就用藥用既護膚膏厚搓

壓力大都會容易引發濕疹
訓覺要訓足夠 唔可以無精神
平時個人衛生要注意
床鋪要個個星期換
食物方便要去驗血 查下致敏原
沖涼液 同埋護膚 盡量用返D天然產品

唔係 係搽薄到似透明既類固醇係濕疹上面 唔係我啲皮膚薄到透明

用完類固醇返唔到轉頭

睇中醫 加唔好食蝦蟹魚生

類固純個副作用其實係點樣??
我試過停搽類固純但D皮膚又痕又腫好難頂

我女朋友又係一轉天氣或者壓力大就會出少少
佢最近又出不過謝咗少少 想問下有咩藥膏可以退下印同緩緩下
聽講Physiogel 幾好但唔知買邊款 有冇巴絲知邊款好用

巴打試下一舊番梘同一隻保濕
超好
叫Body bar 同 epoch sole solution (保濕一流)
我啲濕疹朋友都覺得舒緩咗

前排轉天氣唔夠訓第一次有濕疹
爆到成面成身都係
睇完黃錫明啲濕疹好返曬但個個身仲有好多印
啡啡地咁成條腰都係

去印產品巴絲有無推介
Dermocept vitamin serum用落濕疹印得唔得
個身好似斑點狗好唔開心

我由細到大都有...
但人愈大開始小左
本身係手手腳腳有
宜家變左塊面有
又紅又痕 查咩補濕都係甩皮
不過真係唔好依賴類固醇 雖然一查真係即刻謝左
但皮膚變薄 又好鞋
最近查左2隻天然野都幾好
一隻cream 一隻repair balm
價錢都算貴...
但自己又懶得查 介口又唔係點介
所以都係成日無喇喇發

原來係咁 驚死我

多謝巴打意見